Выполнение заданий по курсу [DEVSYS-PDC-2](https://netology.ru/programs/dvpspdc)

# Фрагменты из заданий, примечания

## Задание 2.1
(нужно было, по всей видимости, отредактировать корневой README)  
Отредактирован в соответствии с [заданием 2.1](https://github.com/netology-code/sysadm-homeworks/tree/devsys10/02-git-01-vcs)

## Задание 2.2.1 - примечания
> На этом этапе история коммитов во всех трех репозиториях должна совпадать

В данном случае история не совпадает, потому что задание 1 выполнялось в гитлабе, 
а для задания 2.1 был создан отдельный репозиторий на гитхабе в соответствии с 
инструкциями.  
Для заданий 2.2 репозиторий гитхаба слит с исходным репозиторием.

> Тест